与此同时，社交媒体巨头脸谱网（Facebook）不得不袖手旁观。脸谱网本来是TikTok的天然登陆点十年交易：收购TikTok如何改变微软的财富
基于这一前提，考虑通过增加登录页面的数量来提高SERP的可见性。SEO恐怖故事：以下是不该做的事情|卡斯帕·西曼斯基| 2020年8月24日|搜索引擎土地
这包括明年2月抵达杰泽罗陨石坑的美国宇航局“毅力”号探测器的着陆点，该任务可能会为寻找此类证据腾出一些空间。火星可能不是我们想象中的温暖潮湿的星球| Neel Patel | 2020年8月7日|麻省理工技术评论
这项工作可能需要将关键字、广告副本和登录页副本翻译成另一种语言。启动国际PPC的5个技巧| Tim Jensen | 2020年7月31日|搜索引擎之地
我们发现，与顶级排名相关的最重要因素是高域名权限和长格式登录页面内容。1000个排名因素：谷歌如何通过noise找到信号| Manick Bhan | 2020年7月22日|搜索引擎观察
狮子航空的机长离开了他的新手副驾驶去着陆，直到他意识到自己遇到了麻烦。恼人的机场延误可能会妨碍您成为下一个亚航8501 |克莱夫·欧文| 2015年1月6日|每日野兽
古兰经的书页在空中飘动，然后轻轻地落在瓦砾上。危险药物资助的伊朗和巴基斯坦之间的秘密战争| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
泛美航空公司被授予在哈瓦那附近的哥伦比亚军营登陆的权利。再见，巴哈马。哈瓦那，你好|克莱夫·欧文| 2014年12月18日|每日野兽
我们到达了楼梯平台，跑进了本·拉登进来的敞开的门。我射杀了本拉登|埃利奥特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽|
在二楼楼梯平台后面的墙上凿出了两张照片。我射杀了本拉登|埃利奥特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野兽|
1634年，他还禁止烟草在伦敦海关附近的码头以外的任何地方登陆。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
我一直在单程航行这么长时间，因为我不知道如何转身；但是前面有一个着陆点。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
这里有机关枪，每当登陆方试图从现在的战线以北登陆时，机关枪就把他们歼灭了。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
全面登陆海外视察有权获得17门礼炮的礼炮。好吧，我拿到了我的会费。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
尽管如此，我们当晚的抵达和第二天早上的着陆都非常平静。《耶稣会关系与同盟文献》，第二卷：阿卡迪亚，1612-1614